我原本唔係一個高登仔......

但因為 Lihkg，我終於成為左一個唔玩高登只玩 Lihkg 嘅高登仔了！

支持 Lihkg 繼續加油！